源桃角站到底係咩站？

響地鐵日日都聽到但響地圖從來見唔到呢但站既

哈

5係得百勝角係消防訓練用咩

你知響邊？

無人知？

無人塔地鐵